(時光旅行者) 習近平變成開國領袖

中國深圳蛇口改革開放博物館先前重新開幕，館內「開國領袖」塑像只剩下毛澤東，原本擺放鄧小平塑像的位置則被習近平取代，網友對於出生於1953年的習近平，能成為1949中國建國的開國領袖，直呼「居然跟死人搶位置，也算是千古奇葩」。

綜合外媒報導，2018年為中國前領導人鄧小平改革開放40週年，深圳蛇口改革開放博物館對此在今年6月關閉裝修，在8月10日重新開張，館內原本擺放的開國領袖鄧小平塑像不見蹤影，只剩下毛澤東塑像且新增習近平塑像，還有一整面載有習近平語錄的牆壁。

去鄧化

習近平稱%#～¥+

冥幣幾時改埋做雜帝個乜頭

天安門幾時會掛習總張相

愈黎愈似1984
真理部, 2+2=5

新中國要黎喇

大陸係咪已經發明到時光機去改寫歷史

明明鄧少平先係最高功績果個

中華帝國

習國開國大帝呀，你地識條鐵咩

個國叫做厲害了，我的國

中華帝國習朝盛世(如有)

重回帝制唔係開國領袖係咩

小平當年有份搞佢老豆

係開新朝代定佢就死整定先

屋大維

安東尼

維
尼

國可以開兩次
咁處都可以破兩次？

點解打唔到
做乜嘢
習近平稱%$&#€
小熊維&$@;¥

不嬲無歷史,無文化
共產黨出名唔會尊重自己民族過去

天命最高

篡咗呢個國咪做到囉

改埋做隋朝吖笨